唔通今晚兩隊都畀人反cup

沙拿同亞軍廷沙拿一齊出局